nba 2k17 pro am 招人

依加隊波有7個人 rank係精英 目標就係盡量win得多升

唔貪功 開心sharing

招緊 籃板/背框/防守/運動形 C PF

夾岩時間就一齊玩

識玩 有自信又想一齊玩既就請加我psn:cliffxlok

Career 能力得70幾，廢事獻醜

你打咩位 咩類形呀 中 可以等你高d 一齊打 最緊要有sense

SG

唔再招住了 full team

我勸你唔好浪費時間係pro am，你升到上elite你就明白

依加已經係elite 1 係難d 搵對手 感覺冇咩問題

遲啲係會明白

哈哈